[突發］北角警署白網冧咗

對唔住引咗你入黎睇。

即係咁，啲poopoo咁無聊咒自己就黎歸天蓋白網呢件事認真係八月第一膠。

個白網其實好易黏實豆漿，牛奶，雞蛋，而啲高蛋白質嘅東西，又易發臭又引來大量蟲和老鼠、蟻、蟑螂等等～

如果巴打絲打扔呢啲嘢入去，應該會有好好嘅效果。

屌你老未五毛

標題狗